所有人為咗美國大選上晒頭，已經唔記得咗今日係咩日子

....

今日係11月4號 多謝樓主提醒

聽日先係

梓樂..................

如果拜登贏左做咩都無用

香港人企出黎果陣浸浸仲吹緊鵰咋

梓樂

上晒頭？ 結婚牙？
聽日先係呀

偽進無教你睇日曆

算鳩數啦
每個月講到煩。又唔係得佢死。大把人死撚咗啦

希望你死左之後你嘅仔女朋友都係咁諗